（Gym撚入) Physical or FAC?

Physical
FAC

Don't tell me why not both

剩睇月費同地點都唔洗諗啦下話

近係好重要

呢個真

如果間野唔近你
幾平都無用

推

做乜鳩？

搵生意

咁快自滿
仲有好長個路要行wo

Physical sure

Fac好，係FAC學拳

可以約埋一齊做？

想問下比緊幾錢月費到

Fac
有得任上泰拳 抵返

洗唔洗錢架？
另外你咁大隻，我怕跟唔到係d重量

我果陣要4百幾簽兩年，但知有人2百幾都係兩年，記得企硬講價，唔好俾佢地d銷售技倆呃到

p記年頭簽5000蚊30個月

ffg

似係想搵人搞gay